民建聯fb好串

我地一於呢個po罷留言！
等佢自己happy birthday to me!

適進我退適退我進
冇人理你呀

可以串幾耐 好快又有選舉咯
到時睇吓要輸幾多 都係時候要還啦